2019係咪示威之年

全球出現左前所未有既真遍地開花

最大型全球性示威：公民抗命氣候運動，參與國家達60個

伊拉克：民眾生活艱苦，基建差、貪污問題嚴重。迄今已超過100人死亡六千多人受傷，伊拉克政府同時還關閉了互聯網服務並實施了宵禁。
成效：政府軟化承認過暴，徹查濫殺濫暴軍隊，推改革回應民眾訴求

黎巴嫩：抗議貪腐與經濟情況惡化，反資本主義。數十人受傷
成效：未有

埃及：反獨裁政權，要求總統下台。數人被捕，
警察與武裝部隊合作
成效：未有

印尼：反惡法示威。至少三人死亡，數十人受傷
成效：垃圾總統考慮推翻削減反貪機構權力的新法

海地：抗議物價飛漲，食物、飲水和燃料短缺，要求總統莫伊茲下台。至少兩人中彈受傷
成效：未有

厄瓜多爾：燃油補貼取消所導致的油價上漲，已宣布進入緊急狀態。至少一人喪命，當局都開始拘捕趁機抬高糧食價格既店主。
成效：總統開始瀨前總統同委內瑞拉總統，當局內部開始分歧

以色列：抗議警察過度執法及種族歧視，要求嚴懲涉事警察
成效：口頭承諾解決問題

法國巴黎：二萬七千個警察展開遊行，就工作環境惡劣、公眾對其缺乏尊重以及警員隊伍內自殺事件不斷上升進行抗議
成效：黑警可恥

法國巴黎：氣候示威遊行被反政府示威者騎刧，幫鋪裝修燒車。過百人被捕
成效：未有

仲有好多小型啲既示威運動
小弟唔信邪但係全球性示威係咪有連鎖反應定有咩大事發生

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

全球抗爭